# College of

web para administracion de escuelas realizado en Java con Vaddin

* Permite administrar los datos de alumnos, profesores.
* Materias con las notas y cusros.
* Notificaciones para maestros, padres y alumnos.
* Registros de comprobantes con balance

![Imagen de la home de administracion](/documentos/collegeof.jpg)